start: S
accept: AC
reject: RJ
blank: E
S 0 -> GR a >
S 1 -> GR b >
GR 0 -> GR 0 >
GR 1 -> GR 1 >
GR c -> REVL c <
GR d -> REVL d <
GR E -> REVL E <
REVL 0 -> GL c <
REVL 1 -> GL d <
REVL a -> RJ a ^
REVL b -> RJ b ^
GL 0 -> GL 0 <
GL 1 -> GL 1 <
GL a -> REVR a >
GL b -> REVR b >
REVR 0 -> GR a >
REVR 1 -> GR b >
REVR c -> CURZERO z <
REVR d -> CURONE o <
CURZERO a -> CURZERO a <
CURZERO b -> CURZERO b <
CURZERO z -> CURZERO z <
CURZERO o -> CURZERO o <
CURZERO 0 -> SZ 0 >
CURZERO 1 -> SZ 1 >
CURZERO E -> SZ E >
SZ a -> A 0 >
SZ b -> RJ E ^
A a -> A a >
A b -> A b >
A z -> A z >
A o -> A o >
A c -> CURZERO z <
A d -> CURONE o <
A E -> AC E ^
CURONE a -> CURONE a <
CURONE b -> CURONE b <
CURONE z -> CURONE z <
CURONE o -> CURONE o <
CURONE 0 -> SNZ 0 >
CURONE 1 -> SNZ 1 >
CURONE E -> SNZ E >
SNZ a -> RJ E ^
SNZ b -> A 1 >